有無人down左maskoff

拭目以待呢個交友app會唔會變質

試左
Bad ending

LM

個名之後有冇得改？

想緊用唔用真英文名好
蒙面玩法係咪應該用假名先過癮

要雙方都比心先得？

啱啱down左

Down 左2日 match到2個咋

玩過下 match中左之後都無人敢打

有人打來都唔敢聽 毒撚點同人溝通

勁淆底 如果可以打字會好啲

萬事起頭難，平時d交友app連用文字都咁難開始，點解會選擇用facetime黎玩咁進取，不過又真係幾特別嘅

單機

傾完一晚都係唔會再揾

有時打通左
但係Deadair真係好老尷

應該有返文字傾計先冇咁尷尬
但係好似違反咗佢原意

我已經del左 啲人打親俾我都唔敢聽 咁玩落去都冇意思 我太廢

限咗五分鐘傾電話有啲短
其實都幾神秘

我反而唔敢打俾女仔
連第一句都唔知講咩好

好難match
認真玩得交友app都係睇樣去識人
打成篇千字文係簡介有啲on9
打得多又show唔晒又冇得睇詳細
唔知想點咁

視像通話黎嫁？

老老實實 match左62個人

你地多數打過去會傾D咩？
會唔會跟番個server俾你個話題傾？

點解一黎就要打電話 好尷尬
同埋怕人認得出把聲

玩左陣覺得好大壓力
去第二步時間快慢係跟據大家評分？

係 好似大家都比五分就可以繼續即時打電話

有個要隔成個幾鐘

我有個隔成12個鐘

成日都係好尷尬 雙方都唔敢講嘢

有啲留左tg可以文字傾囉 不過無左本意

原來有咁耐嫁？
應該大家都一分？

可能啦 佢問我拎ig 我無比佢就cut我線

咁仆街既
同埋拎其他聯絡方式好似無左原意

有啲打黎之後一粒聲都唔出

玩左三日match到大概70個
扣走d年齡上唔岩自己既剩55個到
再扣埋d大陸人同澳門人得40個左右
無主動搵過人
真正有keep住tg傾既得4個

男定女

女嘅

有冇人玩到除咗個面具

有個第二part 已經見晒樣咁濟

可以用手遮住cam姐

可能佢唔mind 掛

係唔係有現實與理想嘅感覺

好怯

Match住先囉

match返黎既人都好唔同
聽日試下打俾人先

過多排應該會有人開始吊狗公

幾好玩 一始會緊張 打多俾幾個開始慣

你係個個俾心？

發覺好多女仔都total 不絕好勁

琴晚留低左tg一陣 6,7個人add左
睇下點先

玩左1日都有七十幾個 無個個比心

無個個俾心都俾左70個啦

突然間又咁多人留言